Een telegram kwam van Van Helsing op Amsterdam terwijl ik tijdens het diner, suggereren dat ik moet naar Hillingham-nacht, omdat dit kan worden goed in de hand en de mededeling dat hij verlaten door de nacht mail en wil samen met mij vroeg in de ochtend.
